英國佬真係同開中共deal，玩政治高幾班

係人都知中共成撚日試人底線，所有政策都係睇其他大國惡得中咩樣

中共心諗：屌你我實施一國一制，你都淨係識得俾12個月BNO咋？我仲唔去盡d!

實施左

中共：屌你又話12個月，做乜一野平權呀屌你老母！嚴正抗議！

所以到而家習大都深潛

唔介意繼續試其他國家底線
例如 發動聖戰

攻佔耶路撤冷做新支那首都

請不要發表不利國家發展的言論！

等睇港共dq人本bno

中二癌上腦